特斯拉說，這將是“最初在有限的基礎上，我們可能會或可能不會在收到清算。特斯拉購買了15億美元的比特幣，導致比特幣價格飆升——提摩西·B·李（Timothy B.Lee）2021年2月8日（Ars Technica）
用戶可以將收據和信息附加到每筆交易中以進行會計處理。企業信用卡平臺Moss募集2550萬美元| Romain Dillet | 2021年1月15日| TechCrunch
警官給她帶來了收據，她在收據上簽字後才被釋放。這些是公眾很少聽到的警察不當行為訴訟|保羅·施瓦茨曼| 2020年12月25日|華盛頓郵報|
保險庫提供了一份詳細的收據，突出顯示了測試的成本，可以通過《醫療法案》提交給保險公司報銷，該公司還接受HSA和FSA資金。夏威夷的新冠病毒-19測試項目如何成為更廣泛地重新開放國際旅遊的藍圖|雷切爾·金| 2020年12月20日|財富|
照片、視頻、收據、社交媒體帖子、醫療記錄、學校成績單、搜索歷史。地圖上的黑暗空間|凱蒂·麥克萊恩| 2020年12月18日|麻省理工技術評論
許多申請人在收到許可證後，就房地產達成了臨時協議。野草警察開闢新的道路| Valerie Vande Panne | 2014年3月4日|每日野獸
前者拿著一包鼓鼓囊囊的現金在酒吧等候，問“我們能拿到收據嗎？”老虎，老虎：尋找偉大的愛爾蘭小說|安德魯·福克斯| 2014年2月28日|每日野獸
這使他們能夠分離出研究中的變量：接受多種維生素。遊說者如何讓你對維生素上癮| Paul A.Offit | 2013年12月21日| DAILY BEAST
索沃斯駁斥了記者在收到斯諾登洩密消息後確保沒有任何敏感消息被公佈的說法。英國間諜頭目：基地組織喜歡斯諾登洩密|尼科·海因斯| 2013年11月7日|每日野獸
如果您要求現金，則會分發現金併發送電子收據。新的銀行自動取款機具有人性化功能| CNBC | 2013年8月5日|每日野獸
僑居海外的前叛軍對沒有收到分期賠款和來自他們家的消息感到震驚。菲律賓群島|約翰·福爾曼
董事會將立即通知聯邦儲備銀行收到該通知。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
但是，聯邦儲備銀行應為交出的股票出具收據。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
一位保管冷庫的受託人在收據上寫道：“所有財產損失均由所有人承擔風險。”普特南為門外漢阿爾伯特·西德尼·波勒斯準備的簡易法律手冊
一個保釋人收到一些奶酪，給了一張收據，上面寫著奶酪將由所有者承擔因水而丟失的風險。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯